泛民得三百票，投晒俾胡國興又有乜作用？其實連登仔覺得點先係正確？

三百票俾胡國興=放棄三百票
剩低九百票俾建制考慮林鄭or薯片
泛民完全放棄發揮影響力
係咪咁樣先符合連登仔個主流價值觀

成班人話薯片撐831、推23
咁林鄭當選就唔會？

如果結局只能二選一
點解泛民唔應該稍為發揮影響力，趕走一個有可能走極端獨裁路線既人？

當然你可以話薯片都有機會變臉，但未來係點邊個會知？講黎都多餘

仲有d人話期望焦土，想林鄭激發佔中2.0，3.0，4.0…
但有無諗過『佔中失敗』+『被捕者下場』可能已經令大部份人失去抗爭動力/興趣？
分分鐘林鄭激發唔到佔中之餘，只係令更多人選擇移民or接受現實(學左班廢老咁)
焦土個結果係點無人知，但過程會好痛苦就係人都知，點解要支持、期望焦土？

最後，我無講過薯片係好人，亦唔覺得應該要盲目支持佢or過份期待佢會有咩優秀表現，只係覺得泛民投薯片基本上係無做錯，唔知道連登仔仲有咩高見覺得泛民可以做得更好

關你撚事咩你都冇得投票

Agee

就係唔關事都咁多人屌泛民，但又唔知佢地有咩高見，所以先想問下

點解總會有班人咁鍾意含撚

泛民做咩decision佢地都屌架啦
人地多次講到明票源相近唔搞你泛民搞邊個

依家連登仔話要民主呀，咪杯個選舉囉，
都唔諗下邊到比到個民主你，唔好ff咁多啦，學識接受啦

連登激進派全力支持射鳩晒落海 總之投薯片就仆街含家產 投胡官就憨鳩 投奶媽就係命中註定係天意 同佢地講道理係晒氣 跟隊射晒落海佢地最開心

利申：3個都唔撐

你咪又係要含

奶媽搞831搞23條係正確 係正常 係天經地義 薯片話冇831前設下重頭全港重新咨詢 23條廣泛咨詢再搞就係仆街 總之薯片有人投就係原罪 最好薯片0票 奶媽全取1194票
利申：我唔撐任何一個 激進連登仔唔好屌我

點解總會有班人覺得自己唔使含

投俾胡官=支持林鄭當選

要到幾時先會明香港係永遠都唔會有普選呢個現實

曾俊華當選唔會係兩害取其輕
如果今日香港人係因為林鄭而被逼選曾俊華 支持曾俊華都係逼於無奈 咁我覺得兩害取其輕係完全正確嘅決定

但係今日香港人已經當咗曾俊華係政治偶像 如果第日曾生要推23條 可能喺香港人眼中都會由暴政變成德政 咁我寧於係林鄭當選 起碼可以好似梁振英時期咁 有啲龐大嘅反對聲音 阻礙佢暴政

獨立

泛民搵條友隊冧JT 就有數講

手頭500票都冇
講咩議價